以下是七個創新中心，它們解決了我們這個時代最艱鉅的問題——從氣候變化和過度擁擠到生物多樣性喪失和貧困——它們可以作為全球社區的藍圖。 這些年輕的城市正在解決古老的問題。Gulnaz Khan, 2021年11月29日 
 7月28日，參議院國家公園小組委員會舉行了一場聽證會，審查國家公園人滿為患對國家公園資源和遊客體驗的影響。 國家公園預定系統開始不順2021年8月11日 
 這種心態可以表現在抱怨國家公園過度擁擠，激進的“不留痕跡”羞辱，或者在有關環保主義和娛樂機會的對話中忽視城市地區。 當企業行動主義有陰暗面時，艾琳·伯格，2021年4月22日，|Outside Online 
 據記者報道，該設施擠滿了孩子。 關於無人陪伴的未成年人在邊境發生了什麼，我們要知道的是|Jasmine Aguilera | 2021年4月2日|時間 
 例如，連接中西部地區，可以把堪薩斯城變成一個全球中心，從其他已經過度擁擠的城市吸引居民。 超級高鐵希望將人們與機遇聯繫起來，但城市領導人在問誰受益最多 
 當大量的幼蟲孵化出來，使蜂房擁擠不堪時，蜂王的職責就是帶領蜂群。 動物智能|喬治·j·羅曼斯 
 為了人類的利益，將會進行一些謹慎的修剪，因為人類的利益正威脅著地球的擁擠。 馬克斯·奧瑞爾公主殿下 
 它們的作用只不過是在古怪的角落裡建起了一類簡陋的廉租房，或者使現有的房屋擁擠不堪。 《英國流行病史》(卷一下冊)|查爾斯·克萊頓 
 如果婚禮規模不大，就要格外小心，以免客人太多，把教堂或家裡擠得水淹。 《禮儀手冊》|莉莉安·埃奇勒 
 這會使他的部門人滿為患，破壞他正在努力創造的記錄——但他除了說“好吧”，什麼也沒說。 《叢林》|厄普頓·辛克萊